牛軍殺上去牙！👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻

小米下月香港上市呀！炒上去啦

上48000

借錢抽新股

Kill ar

燈燈佢

牛又買熊又買
算唔算雇傭兵

岩牙 咁多人用小米 一定賺好多 毛利率好高
100pe唔過份

Go